點樣除油煙味

屋企細 煮親野都成身同啲衫都有油煙味
可以點除陣味

洗衫加梳打粉試下